941幾時可以踢出藍籌？

拖住個指數做咩

我要28000